有無興趣組織香港各區圍警?

而家黃大仙都有人落黎,馬鞍山有人自發緊,西環唔知係咪真
咁我想問下有無興趣搞埋其他區警署?
我就可以去荃灣或者葵芳既警署

組織香港各區圍警署

唔洗你講都會有人做

香港人轉型！遊擊戰！